牛市重臨

覺唔覺今次牛市已經由A股帶動緊
深證破4年高位
外資又連續2日流入百幾2百億
鬼佬都相信國安法會帶來繁榮中國

屌你老母咩制裁水災地震打杖內鬥全部都係假架

當兒登說仔要大跌了
你就知係時候入貨

發財no

喜迎國安水災肺炎失業打仗
牛3要來啦

唔加多隻005？

食屎奇芭

中資股真係值博，黎緊十年牛市又黎

只要一日全世界仲係玩貨幣戰唔玩熱戰的話，資本主義仲有得玩

一係你班窮人起義

唔係既話繼續同兒燈仔一樣做淡輸撚死

瞓咗幾奈？牛三啦

牛3

肺炎+國安, 老散沽得7788, 未開始大升囉